各國議員仍然極關心香港，別讓眾志3手足白犧牲！

做我哋可以做嘅事，讓佢哋犧牲的青春變得有價值。
我哋唔好放棄，別讓手足的血白流。

議員推文盡在task1
collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task 1 collection

Task2 collection

Task4 collection 外語新聞

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Push

讓retweet 成為每日習慣

抗爭溶入生活

好快手

推

自推

推推推

再推

你來了

一齊努力

嚟喇

rt

推推推，twitter戰線好需要人呀

係 Twitter 線要手足支援

PUSH

我哋一齊加油

好
希望推到上熱門

喂

推呀

Hi

唔好放棄

犧牲

Twitter 要人

Twitter 師

HI！

推爆

一生平安

push

正經post冇人理

推啊

召喚更多Twitter 師

又見到你

大家推

HI

Hihi

我要上熱門

上Twitter 呀

上熱門

再也沒融掉我

熱門

寶

個個見到我個名都係依句

巴打個名幾正

有第2句？

咁又冇

上上上

推爆佢

Yeahh

上第一

多謝大家努力

pray for 12 youth

多謝海岸絲出post

唔該 巴打

唔知可以做咩幫佢地

keep住發聲

笑港府不敢把人驅逐出境
只敢欺負沒武器的人
算什麼英雄好漢

每日都有議員關心12youth

上嚟集大家之力

要帶到佢哋返屋企

能力範圍做到盡做，上Twitter 引起國際關注都有用
一齊努力

We shall not surrender

上熱門未

唔可以放棄佢哋
佢哋仲等緊我地

上咗，但可以更上一層樓

CILCK錯左

上咗了

手足推啊

係，我感受到佢哋屋企人嗰種痛苦同期盼，一定唔可以放棄佢哋

拉
上Twitter 就會知有好多人未放棄

*∵*★**∵*◢◣****☆*∴*
*∴***○**◢■◣★****∵*
******∵*◢■■◣*◆*****
*○**☆*◢■■■◣*☆***∴*
*◆*○*◢■■■■◣*●*∵**
**○★◢■■■■■◣**◎***
**★*∵*∴*◢◣****☆*∵*
☆∵☆∴★∵★∴☆∵☆∴★*

而且佢哋係入面唯一信念就係覺得我哋同路人仲抗爭緊
而且覺得我哋仲諗緊方法救佢哋

要多啲人睇到

要好多人

推呀推

每日都好記掛佢哋

手足 一齊推

Bring our Brothers and Sisters back

推正經post

好靚

諗起佢哋受嘅苦

每一日都好痛苦，屌佢老尾大陸狗

REtweet and shared bro!

Yup

推一推先

要人呀

上！

Twitter 戰線呀

retweet~~

好靚
記得上年聖誕emoji有星星
我又試下

呀屌, 不推左

有配色波
有冇人知點打可以出到粒星星

一講點出到粒星星你就出咗嚟

上

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

Tui

推！

係呢粒啦

Pish

試吓先

唔知呀 星星好似要等ADMIN開放先有?

哇

型晒

有人比左出嚟

pish

撳錯晒

Twitter戰線要人

你班友仔係到玩星

要手足支援

like retweet comment

Wow

做到嘅嘢一定要做

｜ ｜
———

Pushhh

前衆志三人都要撐住 保重好 三人今日要還押 真係好灰又痛心

tweet 呀

大家助攻

不可以麻木

Retweet

要人

rt啦喂

加油呀大家！！！

打星

自拍

Bump

Push push

被捕師被捕我哋係時候出手啦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Push.

關心都無用啦，都係要入去坐
侵侵果邊都無晒聲氣

Liked RTed!
Gphone嘅一句「大家頂住，加油」真係好心噏
大家唔好放棄
繼續做我地做到嘅野

Twitter見

p

推呀！